{
    "Moonlit Echoes Theme Presets": "달빛 메아리 테마 프리셋",
    "Primary Theme Color": "주요 테마 색상",
    "The main interface theme color, used for highlights and accents": "메인 인터페이스 테마 색상으로, 강조 및 포인트에 사용됩니다",
    "Secondary Theme Color": "보조 테마 색상",
    "A complementary secondary color, used for special highlights": "주요 색상을 보완하는 보조 색상으로, 특별 강조 등에 사용됩니다",
    "Top Menu Color": "상단 메뉴 색상",
    "Background color of the top menu (#top-bar)": "상단 메뉴(#top-bar)의 배경 색상",
    "Menu Icon Color": "메뉴 아이콘 색상",
    "Color of icons in the top menu, sidebar, and dropdown menus": "상단 메뉴, 사이드바, 드롭다운 메뉴의 아이콘 색상",
    "Chat Field Background Color": "채팅 필드 배경 색상",
    "Background color of the chat field (#sheld)": "채팅 필드(#sheld)의 배경 색상",
    "Background Blur Intensity": "배경 이미지 블러 강도",
    "Adjusts the blur level of the background image": "배경 이미지의 블러 수준을 조정합니다",
    "Chat Field Background Blur Intensity": "채팅 필드 배경 블러 강도",
    "Blur level of the chat field background (#sheld)": "채팅 필드(#sheld) 배경의 블러 수준",
    "Chat Field Gradient Blur": "채팅 필드 그라데이션 블러",
    "Subtle": "가볍게",
    "Applies a transparent gradient effect to the top and bottom of the chat field (#chat)": "채팅 필드(#chat)의 상단과 하단에 투명 그라데이션 효과를 적용합니다",
    "Chat Field Avatar Size": "채팅 필드 아바타 크기",
    "Width and height of character avatars in the chat field": "채팅 필드에 있는 모든 캐릭터 아바타의 너비와 높이",
    "[Echo] Message Background Avatar Width": "[Echo] 메시지 배경 아바타 너비",
    "Width of character avatars in the message background for the Echo style": "Echo 스타일의 메시지 배경에 있는 캐릭터 아바타의 너비",
    "[Whisper] Message Background Avatar Width": "[Whisper] 메시지 배경 아바타 너비",
    "Width of character avatars in the message background for the Whisper style": "Whisper 스타일의 메시지 배경에 있는 캐릭터 아바타의 너비",
    "[Whisper] Avatar Alignment": "[Whisper] 아바타 정렬 위치",
    "Top Aligned": "상단 정렬",
    "Center Aligned": "중앙 정렬",
    "Bottom Aligned": "하단 정렬",
    "Vertical alignment of character avatars in the message background for the Whisper style": "Whisper 스타일에서 메시지 배경에 있는 캐릭터 아바타의 수직 정렬 위치",
    "Visual Novel Mode Chat Field Height": "비주얼 노벨 모드 채팅 필드 높이",
    "Maximum height of the chat field (#sheld) in Visual Novel mode": "비주얼 노벨 모드에서 채팅 필드(#sheld)의 최대 높이",
    "Visual Novel Mode Character Portrait Gradient Transparency": "비주얼 노벨 모드 캐릭터 일러스트 그라데이션 투명도",
    "Bottom transparency effect for character portraits in Visual Novel mode": "비주얼 노벨 모드에서 캐릭터 일러스트의 하단 투명 효과",
    "Enable New Mobile Input Field": "새 모바일 입력 필드 활성화",
    "A message input field designed for mobile, providing a wider input box": "모바일 기기용으로 설계된 메시지 입력 필드로, 더 넓은 입력 상자를 제공합니다",
    "Enable Moonlit Echoes Theme": "달빛 메아리 테마 활성화",
    "Echo": "Echo (메아리)",
    "Whisper": "Whisper (속삭임)",
    "Hush": "Hush (고요)",
    "Tide": "Tide (파도)",
    "Theme Color Settings": "테마 색상 설정",
    "Background Settings": "배경 설정",
    "Chat Interface": "채팅 인터페이스",
    "Visual Novel Mode": "비주얼 노벨 모드",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "You are currently using the third-party extension theme": "현재 타사 확장 프로그램 테마를 사용하고 있습니다",
    "Thank you for choosing my theme! This extension is unofficial. For issues, please contact": "제 테마를 선택해 주셔서 감사합니다! 이 확장 프로그램은 비공식적입니다. 문제가 발생하면 다음으로 문의하십시오:",
    "customThemeIssue": "이 확장 프로그램 테마는 SillyTavern과 공식적으로 관련이 없으며 모든 사용자 정의 테마와 호환되지 않을 수 있습니다. 문제가 발생하면 먼저 직접 문제를 해결해 보시고, 이 확장 프로그램으로 인해 문제가 발생한 것으로 확인되면 다음으로 문의하십시오:",
    "Invalid Moonlit Echoes theme preset format": "잘못된 달빛 메아리 테마 프리셋 형식입니다",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" not found": "달빛 메아리 테마 프리셋 \"${0}\"을(를) 찾을 수 없습니다",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" exported successfully": "달빛 메아리 테마 프리셋 \"${0}\"을(를) 성공적으로 내보냈습니다",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" updated successfully": "달빛 메아리 테마 프리셋 \"${0}\"이(가) 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Save New Moonlit Echoes Theme Preset": "새 달빛 메아리 테마 프리셋 저장",
    "Please enter a name for your new Moonlit Echoes theme preset:": "새 달빛 메아리 테마 프리셋의 이름을 입력하십시오:",
    "Confirm Overwrite": "덮어쓰기 확인",
    "A preset named \"${0}\" already exists. Do you want to overwrite it?": "\"${0}\"이라는 이름의 프리셋이 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?",
    "Preset \"${0}\" saved successfully": "프리셋 \"${0}\"이(가) 성공적으로 저장되었습니다",
    "Cannot delete the only preset": "유일한 프리셋은 삭제할 수 없습니다",
    "Cannot delete the Moonlit Echoes theme preset": "'Moonlit Echoes' 테마 프리셋은 삭제할 수 없습니다",
    "File input element not found": "파일 입력 요소를 찾을 수 없습니다",
    "Invalid Moonlit Echoes theme preset file format": "잘못된 달빛 메아리 테마 프리셋 파일 형식입니다",
    "Delete Theme Preset": "테마 프리셋 삭제",
    "Are you sure you want to delete the preset \"${0}\"?": "\"${0}\" 프리셋을 정말로 삭제하시겠습니까?",
    "Preset \"${0}\" imported successfully": "프리셋 \"${0}\"을(를) 성공적으로 가져왔습니다",
    "Import Preset": "프리셋 가져오기",
    "Export Preset": "프리셋 내보내기",
    "Update Current Preset": "현재 프리셋 업데이트",
    "Save as New Preset": "새 프리셋으로 저장",
    "Delete Preset": "프리셋 삭제",
    "Error importing preset:": "프리셋을 가져오는 중 오류 발생:",
    "Blurry or thumbnail-sized character images in chat?": "채팅에서 캐릭터 이미지가 흐리거나 썸네일 크기로 보이나요?",
    "SillyTavern's default thumbnail scaling causes avatars to use lower-resolution images. fix this, edit": "SillyTavern의 기본 썸네일 크기 조정으로 인해 아바타가 저해상도 이미지를 사용하게 됩니다. 이 문제를 해결하려면 다음을 편집하십시오:",
    "and fully restart the SillyTavern server.": "을(를) 편집하고 SillyTavern 서버를 완전히 다시 시작하십시오.",
    "Recommended settings (please scroll):": "권장 설정 (스크롤하십시오):",
    "Ripple": "Ripple (잔물결)",
    "[Ripple] Message Avatar Width": "[Ripple] 메시지 아바타 너비",
    "Width of character avatars in the message for the Ripple style": "Ripple 스타일의 메시지에 있는 캐릭터 아바타의 너비",
    "[Ripple] Mobile Message Avatar Width": "[Ripple] 모바일 메시지 아바타 너비",
    "Width of character avatars in the message for the mobile Ripple style": "모바일 Ripple 스타일의 메시지에 있는 캐릭터 아바타의 너비",
    "Hide Additional Message Details": "추가 메시지 정보 숨기기",
    "Message additional details (name, ID, time, token counter, etc.) show only on hover or click": "마우스를 올리거나 클릭할 때만 추가 메시지 정보(캐릭터 이름, ID, 시간, 토큰 카운터 등)를 표시합니다",
    "Preset \"${0}\" deleted successfully": "\"${0}\" 프리셋이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Message Details Animation Duration": "메시지 정보 애니메이션 지속 시간",
    "Controls the animation speed for message details appearing/disappearing (e.g. 0.5s, 1.2s)": "추가 메시지 정보가 나타나고 사라지는 애니메이션 속도를 제어합니다 (예: 0.5초, 1.2초)",
    "Scrollbar Color": "스크롤바 색상",
    "The scrollbar color on SillyTavern": "SillyTavern의 스크롤바 색상",
    "Maximum Context Marker Style": "최대 컨텍스트 마커 스타일",
    "Line style for the maximum context marker": "최대 컨텍스트 마커의 선 스타일",
    "Main Background Color": "주 배경 색상",
    "The primary background color used across various menus and buttons": "다양한 메뉴와 버튼에 사용되는 주 배경 색상",
    "Secondary Background Color": "보조 배경 색상",
    "The secondary background color used across various menus and buttons": "다양한 메뉴와 버튼에 사용되는 보조 배경 색상",
    "Background Image Opacity": "배경 이미지 투명도",
    "Adjusts the opacity level of the background image": "배경 이미지의 투명도 수준을 조정합니다",
    "[Echo] Message Background Avatar Height": "[Echo] 메시지 배경 아바타 높이",
    "Height of character avatars in the message background for the Echo style": "Echo 스타일의 메시지 배경에 있는 캐릭터 아바타의 높이",
    "Justify Paragraph Text": "단락 텍스트 양쪽 정렬",
    "Aligns paragraph text for Chinese, Japanese, and Korean for better readability; not suitable for English layout": "한국어, 중국어, 일본어의 단락 텍스트를 정렬하여 가독성을 높입니다. 영어 레이아웃에는 적합하지 않습니다",
    "Please refer to the": "다음을 참조하십시오",
    "and complete the necessary setup.": "을(를) 참조하여 필요한 설정을 완료하십시오.",
    "Fix Tablet Menu Layout": "태블릿 메뉴 레이아웃 수정",
    "Optimized for tablet users to prevent menu layout issues. Note: Tablet support in SillyTavern is currently limited and may not address all issues": "태블릿 사용자를 위해 최적화되어 메뉴 레이아웃 문제를 방지합니다. 참고: 현재 SillyTavern의 태블릿 지원은 제한적이므로 모든 문제를 해결하지 못할 수 있습니다",
    "Enable Mobile Hidden Scrollbar": "모바일에서 스크롤바 숨기기 활성화",
    "Hides scrollbars for a clean mobile interface": "깔끔한 모바일 인터페이스를 위해 스크롤바를 숨깁니다.",
    "Apply Theme Colors to More UI Elements": "더 많은 UI 요소에 테마 색상 적용",
    "Applies theme colors to more parts of the UI for a more personalized look": "더욱 개인화된 모양을 위해 UI의 더 많은 부분에 테마 색상을 적용합니다",
    "Enable Horizontal HotSwap Scroll on Mobile": "모바일에서 빠른 캐릭터 선택 가로 스크롤 활성화",
    "Allows horizontal scrolling for the quick character selection menu (#HotSwapWrapper) on mobile": "모바일에서 빠른 캐릭터 선택 메뉴(#HotSwapWrapper)의 가로 스크롤을 허용합니다",
    "Increase Chat Input Field Spacing on Desktop & Tablet": "데스크톱 및 태블릿에서 채팅 입력 필드 간격 늘리기",
    "Add extra bottom margin to chat input fields on larger screens (tablets and desktops)": "큰 화면(태블릿 및 데스크톱)의 채팅 입력 필드 하단에 추가 여백을 추가합니다",
    "Increase Chat Input Field Spacing on Mobile": "모바일에서 채팅 입력 필드 간격 늘리기",
    "Add extra bottom padding to chat input fields on mobile devices (screen width ≤ 1000px)": "화면 너비가 1000px 이하인 모바일 기기의 채팅 입력 필드에 추가 하단 패딩을 추가합니다",
    "[Echo] Mobile Message Background Avatar Width": "[Echo] 모바일 메시지 배경 아바타 너비",
    "Width of character avatars in the message background for the Echo style on mobile devices": "모바일 기기에서 Echo 스타일의 메시지 배경에 있는 캐릭터 아바타의 너비",
    "[Echo] Mobile Message Background Avatar Height": "[Echo] 모바일 메시지 배경 아바타 높이",
    "Height of character avatars in the message background for the Echo style on mobile devices": "모바일 기기에서 Echo 스타일의 메시지 배경에 있는 캐릭터 아바타의 높이",
    "Hide Mobile Echo-Style Message Background": "모바일에서 Echo 스타일 메시지 배경 숨기기",
    "Hide the echo-style background illustration for character messages on mobile devices": "모바일 기기에서 캐릭터 메시지의 Echo 스타일 배경 일러스트를 숨깁니다",
    "Disable All Border Radius": "모든 모서리 둥글게 효과 비활성화",
    "Completely disable all border-radius and outline-radius effects throughout the UI": "UI 전체에서 모든 모서리 둥글게 및 외곽선 둥글게 효과를 완전히 비활성화합니다",
    "Hide Avatar Border": "아바타 테두리 숨기기",
    "Hide the border around character avatars in chat messages": "채팅 메시지에서 캐릭터 아바타 주위의 테두리를 숨깁니다",
    "Move QRs Bar Below Input on Mobile": "모바일에서 QRs 메뉴를 입력 필드 아래로 이동",
    "On mobile devices (screen width ≤ 1000px), move the QRs menu below the chat input to avoid interference from message input": "모바일 기기(화면 너비 ≤ 1000px)에서 메시지 입력과의 간섭을 피하기 위해 QRs 메뉴를 채팅 입력 아래로 이동합니다.",
    "Mobile QRs Bar Height": "모바일 QRs 메뉴 높이",
    "Sets the maximum number of visible rows in the QRs bar on mobile devices (supports scrolling)": "모바일 기기에서 QRs 메뉴에 표시되는 최대 행 수를 설정합니다 (스크롤 지원)",
    "Compact (1 row)": "좁게 (1줄)",
    "Default (2 rows)": "기본 (2줄)",
    "Extended (3 rows)": "넓게 (3줄)",
    "Message Paragraph Spacing": "메시지 단락 간격",
    "Sets the spacing between paragraphs in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "채팅 메시지의 단락 간격을 설정합니다 (예: 0.5em, 1em)",
    "Core Settings": "핵심 설정",
    "Background Effects": "배경 효과",
    "Theme Extras": "테마 추가 기능",
    "General Chat Settings": "일반 채팅 설정",
    "Echo Style Settings": "Echo 스타일 설정",
    "Whisper Style Settings": "Whisper 스타일 설정",
    "Ripple Style Settings": "Ripple 스타일 설정",
    "[Echo] Hide Message Background on Mobile": "[Echo] 모바일에서 메시지 배경 숨기기",
    "Hide message background illustrations on mobile for the Echo style": "모바일에서 Echo 스타일의 메시지 배경 일러스트를 숨깁니다",
    "Mobile Devices": "모바일 기기",
    "Mobile Global Settings": "모바일 전역 설정",
    "Mobile Detailed Settings": "모바일 상세 설정",
    "Open Moonlit Echoes Theme Settings": "달빛 메아리 테마 설정 열기",
    "Chat Style Slash Commands": "채팅 스타일 슬래시 명령어",
    "Available commands:": "사용 가능한 명령어:",
    "SillyTavern Safe Switch Commands:": "SillyTavern 안전 전환 명령어:",
    "Switch to Echo style": "Echo (메아리) 스타일로 전환",
    "Switch to Whisper style": "Whisper (속삭임) 스타일로 전환",
    "Switch to Hush style": "Hush (고요) 스타일로 전환",
    "Switch to Ripple style": "Ripple (잔물결) 스타일로 전환",
    "Switch to Tide style": "Tide (파도) 스타일로 전환",
    "Moonlit Echoes Styles:": "달빛 메아리 스타일:",
    "SillyTavern Built-in Styles:": "SillyTavern 내장 스타일:",
    "Switch to Flat style": "Flat (플랫) 스타일로 전환",
    "Switch to Bubble style": "Bubble (버블) 스타일로 전환",
    "Switch to Document style": "Document (문서) 스타일로 전환",
    "For more commands, see": "더 많은 명령어를 보려면 다음을 참조하십시오:",
    "STscript Reference": "STscript 참조",
    "Apply Theme Color to Message Avatar Border": "메시지 아바타 테두리에 캐릭터 테마 색상 적용",
    "Applies each character’s theme color to message avatar borders. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "각 캐릭터의 테마 색상을 메시지 아바타 테두리에 적용합니다. 'Character Style Customizer' 확장이 필요하며, 캐릭터별 색상이 전역 설정을 재정의합니다.",
    "Mobile Chat Field Background Blur Intensity": "모바일 채팅 필드 배경 블러 강도",
    "Blur level of the chat field background on mobile devices (#sheld)": "모바일 기기의 채팅 필드(#sheld) 배경의 블러 수준",
    "Dynamically Adjust Menu Max Height": "메뉴 최대 높이 동적 조정",
    "Dynamically adjust the menu’s maximum height based on the message input field. May not work on all devices—disable this option if the menu doesn’t close properly": "메시지 입력 필드에 따라 메뉴의 최대 높이를 동적으로 조정합니다. 모든 기기에서 작동하지 않을 수 있습니다. 메뉴가 제대로 닫히지 않으면 이 옵션을 비활성화하십시오.",
    "Apply Theme Color to Message Background (Experimental)": "메시지 배경에 캐릭터 테마 색상 적용 (실험적 기능)",
    "Applies each character’s theme color to their message background. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "각 캐릭터의 테마 색상을 메시지 배경에 적용합니다. 'Character Style Customizer' 확장이 필요하며, 캐릭터별 색상이 전역 설정을 재정의합니다.",
    "Display LLM Icon in Reasoning Block": "추론 블록에 LLM 아이콘 표시",
    "Shows the LLM icon in the reasoning block header for clearer identification": "더 명확한 식별을 위해 추론 블록 헤더에 LLM 아이콘을 표시합니다",
    "Lock AI Response & Character Menu Height": "AI 응답 및 캐릭터 메뉴 높이 고정",
    "Fix AI config & character menus’ height to avoid display issues. Disable if using MovingUI": "표시 문제를 피하기 위해 AI 설정 및 캐릭터 메뉴의 높이를 고정합니다. MovingUI를 사용하는 경우 비활성화하십시오.",
    "Inline Character, Timestamp & Icons on Mobile": "모바일에서 캐릭터 이름, 타임스탬프, 아이콘을 한 줄에 표시",
    "Show character names, timestamps, and model icons in one line on mobile": "모바일에서 캐릭터 이름, 타임스탬프, 모델 아이콘을 한 줄에 표시합니다",
    "Fix AI config & character menus' height to avoid display issues. Disable if using MovingUI": "표시 문제를 피하기 위해 AI 설정 및 캐릭터 메뉴의 높이를 고정합니다. MovingUI를 사용하는 경우 비활성화하십시오.",
    "Dynamically adjust the menu's maximum height based on the message input field. May not work on all devices—disable this option if the menu doesn't close properly": "메시지 입력 필드에 따라 메뉴의 최대 높이를 동적으로 조정합니다. 모든 기기에서 작동하지 않을 수 있습니다. 메뉴가 제대로 닫히지 않으면 이 옵션을 비활성화하십시오.",
    "Applies each character's theme color to message avatar borders. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "각 캐릭터의 테마 색상을 메시지 아바타 테두리에 적용합니다. 'Character Style Customizer' 확장이 필요하며, 캐릭터별 색상이 전역 설정을 재정의합니다.",
    "Applies each character's theme color to their message background. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "각 캐릭터의 테마 색상을 메시지 배경에 적용합니다. 'Character Style Customizer' 확장이 필요하며, 캐릭터별 색상이 전역 설정을 재정의합니다.",
    "Disable Top Menu Animations": "상단 메뉴 애니메이션 비활성화",
    "Disable top menu animation effects for a smoother experience on mobile devices": "모바일 기기에서 더 부드러운 경험을 위해 상단 메뉴 애니메이션 효과 비활성화.",
    "[Echo] Minimize User Messages": "[Echo] 사용자 메시지 최소화",
    "Hide user avatars and minimizes the height of user messages in the Echo style": "Echo 스타일에서 사용자 아바타를 숨기고 메시지 높이를 최소화합니다",
    "Global Message Style": "전체 메시지 스타일",
    "Message Paragraph Spacing (Top)": "메시지 단락 간격 (위)",
    "Sets the spacing above each paragraph in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "채팅 메시지의 각 단락 위 간격을 설정합니다 (예: 0.5em, 1em)",
    "Message Paragraph Spacing (Bottom)": "메시지 단락 간격 (아래)",
    "Sets the spacing below each paragraph in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "채팅 메시지의 각 단락 아래 간격을 설정합니다 (예: 0.5em, 1em)",
    "Character Name Font Size": "캐릭터 이름 글꼴 크기",
    "Font size for character (non-user) name text (e.g. 0.9rem, 1rem)": "캐릭터(사용자 제외) 이름 텍스트의 글꼴 크기를 설정합니다 (예: 0.9rem, 1rem)",
    "User Name Font Size": "사용자 이름 글꼴 크기",
    "Font size for user name text (e.g. 0.9rem, 1rem)": "사용자 이름 텍스트의 글꼴 크기를 설정합니다 (예: 0.9rem, 1rem)",
    "Message Text Font Size": "메시지 텍스트 글꼴 크기",
    "Font size for message body text (e.g. 0.95rem, 1rem, 1.05rem)": "메시지 본문 텍스트의 글꼴 크기를 설정합니다 (예: 0.95rem, 1rem, 1.05rem)",
    "Message Text Letter Spacing": "메시지 텍스트 자간",
    "Letter spacing for message body text (e.g. 0em, 0.02em)": "메시지 본문 텍스트의 자간을 설정합니다 (예: 0em, 0.02em)",
    "Advanced Custom CSS": "고급 사용자 정의 CSS",
    "Raw Custom CSS": "원본 사용자 정의 CSS",
    "Note: This is raw, unfiltered CSS with full support (including @import for custom fonts). Use with caution. Please use the Custom CSS option in User Settings first!!!": "참고: 필터링되지 않은 원본 CSS이며, 전체 기능을 지원합니다 (@import를 통한 사용자 정의 글꼴 포함). 주의해서 사용해 주세요. 먼저 '사용자 설정'의 사용자 정의 CSS 옵션을 사용하는 것을 권장합니다!!!",
    "Favorite Symbol": "즐겨찾기 심볼",
    "Sets the symbol displayed before a favorite character in the character management menu": "캐릭터 관리 메뉴에서 즐겨찾는 캐릭터 이름 앞에 표시될 심볼을 설정합니다",
    "Favorite Symbol Animation": "즐겨찾기 심볼 애니메이션",
    "Enables the pulsing animation effect for the favorite symbol before character names": "캐릭터 이름 앞의 즐겨찾기 심볼에 대한 펄스 애니메이션 효과를 활성화합니다",
    "[Echo] Hide User Message Illustration": "[Echo] 사용자 메시지 일러스트 숨기기",
    "Hide user message illustrations in Echo style": "Echo 스타일에서 사용자 메시지 일러스트를 숨깁니다",
    "[Ripple] Hide User Avatar": "[Ripple] 사용자 아바타 숨기기",
    "Hide user avatars in the message for the Ripple style": "Ripple 스타일의 메시지에서 사용자 아바타를 숨깁니다",
    "Expand Lorebook Entry Input Width": "세계관 설정 항목 숫자 입력란 너비 확장",
    "Increase the width of numeric input fields in Worlds/Lorebooks for better visibility. May cause slight misalignment": "세계관 설정의 숫자 입력 필드 너비를 늘려 가독성을 높입니다. 약간의 정렬 문제가 발생할 수 있습니다",
    "Line height for message body text (e.g. 1.55em, 1.6em)": "메시지 본문 텍스트 줄 높이(예: 1.55em, 1.6em)",
    "Expand Entry Input Width": "항목 입력 필드 너비 확장",
    "Hide the browser’s up/down arrows in number input fields to give more space for typing": "숫자 입력 필드에서 브라우저의 위/아래 화살표를 숨겨 입력 공간을 늘립니다",
    "Compact Worlds/Lorebooks Top Bar": "Worlds/Lorebooks 상단 바 간소화",
    "Make the top fields in Worlds/Lorebooks more compact by reducing header padding and entry spacing": "헤더 패딩과 항목 간격을 줄여 Worlds/Lorebooks의 상단 필드를 더욱 컴팩트하게 만듭니다",
    "Message Text Line Height": "메시지 텍스트 줄 간격"
}
